RapYeezus:
Songs:
1. Chima Ede & Ghanaian Stallion - Outro
2. Casper - Lang lebe der Tod
3. Takt32 - Deutsche Werte
4. Haftbefehl - 069
5. LGoony - Heilig
6. Stormzy - Scary
7. Karate Andi - Lass mal bleiben
8. Sierra Kidd - Xanny
9. Kanye West - Waves/Wolves
10. Genetikk - Diamant
Alben:
1. Chima Ede & Ghanaian Stallion - Principium
2. (Haftbefehl - Unzensiert)
3. LGoony - Intergalactica
4. Audio88 & Yassin - Halleluja
5. Takt32 - Chimera/ID
6. Kontra K - Labyrinth
7. Haiyti - City Tarif
8. Ali As - Euphoria
9. Nimo - Habeebeee
Videos:
1. Kontra K - An deiner Seite
2. Casper - Lang lebe der Tod
3. OK Kid - Gute Menschen
4. M.I.A. - Borders
5. LGoony - Heilig
Cover:
1. Takt32 - ID
2. Audio88 & Yassin - Halleluja
3. Goldroger - Avrakadavra
4. Maeckes - Tilt
5. Megaloh - Regenmacher
SinaTheQueen
:
Songs:
1. Kaas - Cadillac
2. LGoony - Heilig
3. Nano Miratus - Snapchat Girl
4. Olexesh - Bolzplatz
5. RAF Camora - Dämonen (Video Edit - Morten RMX)
6. Yung Hurn - Pillen
7. Prezident - Der ewige Ikea
8. Juicy Gay feat. Millone - Juicy sus
9. Haiyti - Festgenommen
10. Fiva x JRBB - Keine Angst vor Legenden
X. Lady Gaga - Grigio Girls
X. Sia & Sean Paul - Cheap Thrills
X. Dami Im - Sound of Silence
X. Galantis - Gold Dust
X. Drake feat. Kyla & Wizkid - One Dance
X. Clean Bandit, Sean Paul & Anne-Marie - Rockabye
Alben:
1. Maeckes - Tilt
2. LGoony - intergalactica
3. LGoony & Crack Ignaz - Aurora
4. Prinz Pi - Im Westen Nix Neues
5. Nano Miratus - Mittlerweile
6. Das W - Wegweiser EP
7. Farmer - Pequod EP
8. Brown-Eyes White Boy - Vibes EP
9. Degenhardt - Terror 22
10. Private Paul & Rotten Monkey - Live fast die young
X. Cr7z - Seraph7m
X. Sia - This is acting
Sinatra
:
Songs
:
1. SXTN - Deine Mutter
2. A Tribe Called Quest - We The People
3. MIA - Borders
4. Megaloh - Ihr Müsst Noch Üben
5. Run The Jewels - Talk To Me
6. SXTN - Kein Geld
7. Flume feat. Kai - Never Be Like You
8. Audio88 & Yassin - Warum Ich Menschen Nicht Mag
9. Ssio - SIM Karte
10. Run The Jewels feat. Kamasi Washington - Thursday in The Danger Room
Alben:
1. Run The Jewels - RTJ3
2. Skepta - Konnichiwa
3. The Black Keys - El Camino
4. Flume - Skin
5. SXTN - Asozialisierungsprogramm
6. Audio88 & Yassin - Halleluja
7. Megaloh - Auf Ewig Mixtape Vol.3
8. Danny Brown - Atrocity Exhibition
9. M.I.A. - AIM
10. Ssio - Nullkommaneun
skalebris
:
Songs:
1
2. 
Drake - One Dance
3. 
Ali As - Lass sie tanzen (feat. Namika)
4. 
The Weeknd - Rockin'
5. 
Sia - Cheap Thrills
6. 
Calvin Harris - This is what you came for
7. 
Ali As - Jetzt komm' wir
8. 
RAF Camora & Bonez MC - Mörder
9. Alligatoah - Über den Wolken (Live)
10 Casper - Lang lebe der Tod
Alben:
1. 
The Weeknd - Starboy
2. 
Ali As - Euphoria
3. Kendrick Lamar - untitled unmastered
4. BRKN - Kennste einen, kennste alle
5. 
Ennio Morricone - Morricone 60
6. RAF Camora & Bonez MC - Palmen aus Plastik
7. Sia - This is Acting
8. Various Artists - Hamilton (The Mixtape)
9. Ali As - #FreeAli 3
10. BRKN - Kauft meine Liebe
Electrofensterheber
:
Songs:
1. 
Prezident - Melancholia
2. Kanye West - 30 Hours
3. The Weeknd - Party Monster
4. 
Stormzy - Scary
5. 
Rae Sremmurd - Black Beatles (feat. Gucci Mane)
6. 
Haftbefehl & Xatar - Kanack
7. 
Childish Gambino - Redbone
8. A Tribe Called Quest - We The People
9. 
S U R V I V E - Stranger Things Theme
10. 
Rihanna (feat. SZA) - Consideration
Alben:
1. 
Prezident - Limbus
2. Kendrick Lamar - untitled unmastered
3. 
The Weeknd - Starboy
4
5. Zenji - Ode To The Unsung EP
6. SSIO - 0,9
7. 
Kanye West - The Life Of Pablo
8. Skepta - Konnichiwa
9. Andersson .Paak - Malibu
10. Flatbush Zombies - 3001: A Laced Odyssey
Homesweethole
:
Songs:
1. Desiigner - Panda
2. The Amity Affliction - I Bring The Weather With Me
3. The Weeknd - Starboy
4. 257ers - Holland
5. A Day To Remember - Paranoia
6. Jan Böhmermann - Frühling für Frauke
7. Lil Kleine & Ronnie Flex - Stoff und Schnaps
8
9
10
Alben:
1. 
The Amity Affliction - This Could Be Heartbreak
2
3
4
5
6
7
8
9
10
Floschi
:
Songs:
1. Bonez MC & RAF Camora - Palmen aus Plastik
2. Shindy - Dreams
3. Beginner feat. Gzuz & Gentleman - Ahnma
4. 
Azet x Zuna x Nash - Kartell
5. Bonez MC, RAF Camora & Maxwell - Ohne mein Team
6. 
Ali Bumaye & Shindy - Sex ohne Grund
7. 
Kalim - Ja, immer.
8. 
Ali Bumaye feat. Bushido & Shindy - Kimbo Slice
9. 
Taimo - Washingtonallee
10. 
Metrickz feat. RAF Camora - Villa
11. 
Nate 57 - Mit der Basy
12. 
Capital Bra feat. King Khalil - Fluchtwagen glänzen
13. Shindy - Heartbreak Hotel
14. Olexesh - Russki Kanak
15. 
AK Ausserkontrolle - Dope
Alben:
1. Bonez MC & RAF Camora - Palmen aus Plastik
2. Shindy - Dreams
3. 
Capital Bra - Kuku Bra
4. Gzuz & Bonez MC - High & Hungrig 2
5. Farid Bang - Blut
6. AK Ausserkontrolle - Panzaknacka
7.  
Fruchtmax & Hugo Nameless - Auf der Jagd nach dem Hak
8. Olexesh - Makadam
9. UFO 361 - Ich bin 2 Berliner
10. Ali Bumaye - Rumble in the Jungle
VwieVeteran
:
Songs:
1. 
Azet x Zuna x Nash - Kartell
2. 
Sido ft. Hanybal - Ganz unten
3. 
Ufo361 - Ich bin 2 Berliner
4. 
Gzuz ft. Capital Bra - Paff Paff und weiter
5. 
Casper - Lang lebe der Tod
6. 
Atlantic Records - Sucker for Pain
7. 
Nimo ft. Hanybal - Vollautomatik
8. 
Fler ft. Ufo361 - Unterwegs (Remix)
9. 
Audio88 & Yassin ft. Nico (K.I.Z.) - Gnade
10. 
Haftbefehl - 1999 Pt. III
Alben:
1. 
Shindy - Dreams
2. 
Farid  Bang - Blut
3. 
Fler - Vibe
4. 
Olexesh - Makadam
5. 
Capital Bra - Kuku Bra
6. 
Genetikk - Fukk Genetikk
7. 
Frauenarzt - Mutterficker
8. 
Tech N9ne - The Storm
9. 
Massiv - Raubtier
10. 
Ali Bumaye - Rumble in the Jungle
Mixtapes; Tapes & EPs:
XX. Haftbefehl - Unzensiert
1. 
Ufo361 - Ich bin 2 Berliner
2. 
Nimo - Habeebeee
3. 
Azet - Fast Life EP
4. 
Ufo361 - Ich bin 1 Berliner
5. 
Kool Savas - Essahdamus
6. 
SXTN - Asozialisierungsprogramm EP
7. 
Ali As - #FreeAli3 EP
8. 
Mert - AMK EP
9. 
Kollegah - Hoodtape Vol. 2
10. 
Zuna - Richtung Paradies EP
Unnötige Moves im Deutschrapbiz:
Xatars & Haftbefehls 
Flucht
 aus dem Pro7-Studio
Der Umgang der Fans mit inhaftierten Rappern
Die Geldmacherei mit Deluxe Boxen
Fanpost 2
Light102
:
Songs (aus dem deutschsprachigen Raum):
1. 
Prinz Pi: Strahlen von Gold/Sohn
2. 
Casper ft. Sizarr, Dagobert & Blixa Bargeld: Lang lebe der Tod
3. 
Moop Mama: Meermenschen
4. 
Bilderbuch: Sweetlove
5. 
Prinz Pi: Wasser zu Wein
6. 
Maeckes ft. Tristan Brusch: Marie-Byrd-Land
7. 
AnnenMayKantereit: Barfuß am Klavier
8. 
Maeckes: †
9. 
Jennifer Rostock: Irgendwas ist immer
10. 
257ers: Holland
Alben
1. 
Green Day: Revolution Radio
2. Prinz Pi: Im Westen Nix Neues
3. Radiohead: A Moon Shaped Pool
4. 
AnnenMayKantereit: ... & Freunde (Live in Berlin)
5. Red Hot Chili Peppers: The Getaway
6. 
Steven Wilson: 4 1/2
7. 
Maeckes: Tilt
8. 
Von Wegen Lisbeth: Grande
9. 
Childish Gambino: "Awaken, My Love!"
TheVelvet
:
Songs:
1
2
3. Trettmann - Adriano
4
5
6
7
8
9
10
Alben:
1
2. Trettmann - Kitschkrieg
3. Prezident - Limbus
4
5
6
7
8
9
10
PatrykFakker
:
Songs:
1. Shindy - Family First
2.Ufo 361 - Flieg
3.Naru - Einfach So
X.Ufo 361 - Ich hör' nicht auf
X.Estikay - Gebrochenes Deutsch
X.Teesy - Ohne Dich
X.Ali Bumaye feat. Bushido & Shindy - Kimbo Slice
X.OK Kid - Bank
X.Njungederalynes - Nebel in Rom
X.Danju - Fahrn
X.Fler feat. Bushido & Shindy - Attitude
X.Kontra K - Jetzt erst recht
Alben:
1. Shindy - Dreams
2.Fler - Vibe
3.LGoony - Intergalactica
4.Prezident - Limbus
5.UFO 361 - Ich bin 1 & 2 Berliner
6.RAF Camora & Bonez - Palmen aus Plastik
7.RAF Camora - Ghost
8.Danju - Stoned ohne Grund
9.Genetikk - Fukk Genetikk
10. Kontra K - Labyrinth
X.Teesy - Wünsch dir was
X.OK Kid - Zwei
X.VNM - Halflajf
X.Ahzumjot & Lance Butters - Die Welle
X.Audio 88 & Yassin - Halleluja
X.Haze - Guten Abend, Hip-Hop...
MrZoffin
:
Songs:
- Beginner - Ahnma (feat. Gzuz & Gentleman)
- Dop - Asphalt (feat. Eazyono)
- Kollegah - 24 Karat
- Coup - Ich zahle gar nix
- Frauenarzt - Nachbarviertelterrorist (feat. Karate Andi)
- Bonez MC & RAF Camora - Mörder (feat. Gzuz)
- Neo Unleashed - Künstliche Intelligenz
- Karate Andy - Mofa
- Sido - Masafaka (feat. Kool Savas)
- 4tune - Gotta fuck 'em all (feat. Happy Beckmann & Dollar John)
Alben:
1. SSIO - 0,9
2. Olexesh - Makadam
3. Kool Savas - Essahdamus
4. SXTN - Asozialisierungsprogramm
5. Hustensaft Jüngling - Trap Gott
6. Haiyti - City Tarif
7. Kollegah - Imperator
8. Bonez MC & RAF Camora - Palmen aus Plastik
9. Ali As - Euphoria
10. Rapido - Messias
Tobias_the_explicator
:
Songs:
1
2
3
4
5
6
7
8
9
10
Alben:
1
2
3
4. Megaloh - Regenmacher
5. RAF Camora & Bonez MC - Palmen aus Plastik
6. Maeckes - Tilt
7
8
9
10
Clipfishcarsten
:
Songs:
TBA
Alben:
1. 
Tremonti - Dust
2. Katatonia - Fall of Hearts
3. 
Gojira - Magma
4. 
Haken - Affinity
5. The Dear Hunter - Act V: Hymns With The Devil In Confessional
6. 
Opeth - Sorceress
7. Meshuggah - Violent Sleep of Reason
8. 
Alter Bridge - The Last Hero
9. Fates Warning - Theories of Flight
10. 
The Pineapple Thief - Your Wilderness
Bemoty
:
Songs:
1. Flume - Never Be Like You
2. Camikaze - Shadows
3. Stephen - Sincerely
4. Shindy - Dreams
5. The Chainsmokers - All We Know
6. Illenium - Fortress
7. Bishop Briggs - River
8. Joachim Pastor - Fever
9. Kidswaste - Come Back
10. TOMM¥ €A$H - WINALOTO
RapAppreciator
:
Songs:
1. Holy Modee & Morten - euer vs ehren
2. Kalash Criminel - Tu sais où nous trouver
3. Nimo - Wo du bist
4. Soufian - Hab die Straße im Blut
5. Chima Ede - Deine Religion
6. Marvin Game - Realität
7. Kaaris - Le Sang
8. Fler - Reality Check
9. Nimo feat. Marvin Game & Hanybal - Koala
10. Coup - Kanack
Alben:
1. Holy Modee & Morten - gloѢal ₽£A¥€R$
2. Kendrick Lamar - untitled unmastered
3. Kalash Criminel - R.A.S
4. LGoony & Crack Ignaz - Aurora
5. Fler - Bewährung vorbei
6. Kanye West - The Life of Pablo
7. Rich the Kid - Trap Talk
8. Marvin Game - Hennessy & Autotune
9. Ufo361 - Ich bin ein Berliner
10. Chima Ede - 2023
​haIamGENIUS
:
Comment
Songs:
X. Sierra Kidd - Xanny
X. Sierra Kidd - Mountain Dew Code Red
X. Sierra Kidd - Droge
X. Sierra Kidd - OTF
X. Yung Lean - Hennessy & Sailor Moon
X. Jonas Platin - Ich chill' den ganzen Tag bei Mc's
X. Jonas Platin - Gruß an den Weihnachtsmann
X. Boyinaband - I'm Not Dead
X. LGoony - Heilig
Y. Genetikk - Tote Präsidenten
Alben:
X. Sierra Kidd - B4FUNERAL EP
Y. RAF Camora - Ghøst
Videos:
1. LGoony - Heilig
2. RAF Camora - Geschichte
3. Dat Adam - Hydra3D
PfirsichsaftIstWirklichKrass
:
Songs:
01. Sierra Kidd - Xanny
02.  LGoony - Heilig
03. Fler - Lifestyle der Armen und Gefährlichen
04. Richter - Fick Dich 2
05. Young Kira - Motorola Razr
06. Raf Camora - Nummer
07. Metrickz - Cops
08. Dat Adam - Lennon 2
09. Frank Hemd - Musik zum Bügeln
10. Frank Hemd - Fick nicht mit Frank
Alben:
01. Richter - Schwarzweiss
02. LGoony - Intergalactica
03. Raf Camora - Ghøst
04. Mauli - Live in Berlin
05. Hustensaft Jüngling - König Hustensaft
06. Why Sl Know Plug - Alles ist Designer
07. Raf Camora & Bonez MC - Palmen aus Plastik
08. Fler - Vibe
09. SSIO - 0,9
10. Dat Adam - Hydra 3D
DerLinesVersteher
:
Songs:
1 Crack Ignaz & LGoony - Oida Wow
2 Crack Ignaz - Wue i seng
3 LGoony - heilig
4 Nimo feat. Abdi - Nie wieder
5 Desiigner - Panda
6 Miami Yacine - Kokaina
7 Audio88 - Weshalb ich Menschen nicht mag
8 K.Ronaldo - Mir gehts gut!
9 Frank Hemd - Moment der Ruhe
10 Kaaris feat. Gucci Mane - 2.7  Zéro 10. 17
Alben, EPs:
1  Crack Ignaz - Marmeladé
2 Crack Ignaz & LGoony - Aurora
3 Haiyti - City Tarif
4 LGoony - Intergalactica
5 Audio88 & Yassin - Hallelujah
6 Frank Hemd - Ein Album. Es ist sehr gut
7 Haiyti - Toxic EP
8 Hanybal - Haramstufe Rot
9 Lance Butters & Ahzumjot - Die Welle
10 Haiyti - Nightliner
​der_raucher
:
Alben & EPs:
1. Prezident - Limbus
2. Audio88 & Yassin - Halleluja
3. Moderat - III
4. Degenhardt & Kamikazes - Krahter
5. Prezident - Querschläger 2: Kintsugi
6. DJ Lion & BONDI - Going Deep Special 1
7. Degenhardt - Terror 22
8. Kalipo - Wanderer
9. VA - Hungry Music Remix EP 01
10. Cristoph - 8-Track
X. Negroman - Negroman (Release: 9.12.)
X. VA - Schneeweiss VI: Presented by Oliver Koletzki
X. Maeckes - Tilt
Songs:
1. Prezident - Melancholia
2. Audio88 & Yassin - Asia Box
3. Away Soundsystem - Through the Pain (Joe Claussell's modulated tortured dub)
4. SevenDoors - Bowhead (Original Mix)
5. Degenhardt - Rattenkönig
6. DJ Lion & ROTH feat. BONDI - The Lion
7. Mollono.Bass - Darkness (Feat Monolink & Seth Schwarz)
8. Maeckes - Gettin' Jiggy With It
9. Afrob - Alles nehm ich mit
10. Degenhardt x Kamikazes - Unentschieden
X. Hiob & Pierre Sonality - Über Uns (feat. Sonne Ra)
X. Dummer Lump - Ochsen
X. Monkey Safari - Dodge (Victor Ruiz Remix)
X. Egotronic - Hallo Provinz
X. SevenDoors & Nathan Ball - Right Place
CallmeBrian
:
Alben/EPs:
1. Maeckes - Tilt
2. LGoony & Crack Ignaz - Aurora
3. 3Plusss - Gottkomplex
4. Yung Lean - Warlord
5. LGoony - Intergalactica
6. Maeckes - MIST
7. Ahzumjot & Lance Butters - Die Welle
8. Fiva x JRBB - Keine Angst vor Legenden
9. Audio88 & Yassin - Halleluja
10. OK KID - Zwei
Songs:
1. Yung Lean feat. Bladee - Highway Patrol
2. Maeckes - Kreuz
3. LGoony & Crack Ignaz - Eis
4. Splash! Mag Cypher #22 (Enoq, Fatoni, Maeckes, Edgar Wasser)
5. 3Plusss - Ich und meine Freunde
6. Yung Lean - Miami Ultras
7. Audio88 & Yassin feat. Nico K.I.Z - Gnade
8. LGoony - Heilig
9. Maeckes - Loser
10. TALF - VBT Elite 32stel-Finale vs. Yung Hiker
gimleey:
Songs:
1. Nicki Minaj - Black Barbies
2. Beyoncé feat. Kendrick Lamar - FREEDOM
3. Ariana Grande feat. Nicki Minaj - Side To Side
4. Meek Mill feat. Tory Lanez - Litty
5. The Weeknd feat. Lana Del Rey - Stargirl Interlude
6. Desiigner - Panda
7. Kanye West - Ultralight Beam
8. Meek Mill feat. Lil Snupe & French Montana - Outro
9. Meek Mill feat. Quavo (& Desiigner) - The Difference
10. Rihanna - Needed Me
X. Beyoncé feat. The Weeknd - 6 Inch
X. Young M.A - OOOUUU
X. M.I.A. - Borders
X. Desiigner - Tiimmy Turner
X. Meek Mill feat. Lil Uzi Vert & Nicki Minaj - Froze
X. Travis Scott feat. Kendrick Lamar - goosebumps
Alben:
1. Meek Mill - DC4
2. Beyoncé - LEMONADE
3. The Weeknd - Starboy
4. Sia - This Is Acting
5. Rihanna - ANTI
6. Kanye West - Life Of Pablo
7. Ariana Grande - Dangerous Woman
8. J. Cole - 4 Your Eyez Only
9. Desiigner - New English
10. Kid Cudi - Passion, Pain & Demon Slayin'
X. Drake - Views
X. M.I.A. - AIM
X. Lady Gaga - Joanne
Videos:
Folgt bald...
X. Big Sean - Bounce Back
X. 257ers - Holz
Cover:
Folgt auch bald...
Nano Miratus
:
INFO
Songs:
1. Maeckes - Zuhause bin ich nur Tourist
2. Watsky - Talking to Myself
3. Kanye West - FML (feat. The Weeknd)
4. JANEE - Bird
5. 3Plusss - Bleiben
6. Yung Hurn - Pillen
7. 💗 - 🔂 you were my song 🔂
8. Frank Ocean - Nights
9. Yung Lean - Shine
10. Karate Andi - Lass Mal Bleiben (feat. Meggy)
Alben:
1. Maeckes - Tilt
2. Caz - 92/8
3. Brown-Eyes White Boy - Vibes EP
4. Prinz Pi - Im Westen Nix Neues
5. Tua - Narziss
6. LGoony - Intergalactica
7. Karate Andi - Turbo
8. Kanye West - The Life of Pablo
9. Kaas - Kaas & Jugglerz in Jamaica
10. Frauenarzt - Mutterficker
matza
:
Alben/EPs
:
1. Megaloh - Regenmacher/Auf Ewig 3
2. Ali As - Euphoria/Free Ali 3
3. Karate Andi - Turbo
4. Kanye West - The Life of Pablo
5. Atmosphere - Fishing Blues
6. Wale - Summer on Sunset
7. Bonez MC & RAF Camora - Palmen aus Plastik
8. Yelawolf - Hotel
9. KA - Honor Killed The Samurai
10. SSIO - 0,9
X. 
Liste von weiteren erwähnenswerten Alben
Songs:
1. Miguel - waves remix (feat. Travis Scott)
2. Aesop Rock - Rings
3. Pusha T - Drug Dealers Anonymous (feat. Jay Z)
4. Ab-Soul - D.R.U.G.S.
5. Kanye West - Real Friends
6. Maxwell - Lake By the Ocean
7. Joey Badass - Front & Center
8. Usher - No Limit (feat. Young Thug)
9. Belly - Might Not (feat. The Weeknd)
10. Frank Ocean - Pink + White/Nights
donutszumkaffee
:
Alben:
1. Anderson .Paak - Malibu
2. Dat Adam - Hydra 3D
3. Rin - Genesis EP
4. Megaloh - Regenmacher
5. Chance The Rapper - Coloring Book
6. J. Cole - 4 Your Eyez Only
7. Kaas - KAAS & Jugglerz in Jamaica
8. SSIO - 0,9
9. Schoolboy Q - Blank Face LP
10. Maeckes - Tilt
Songs:
1. Dat Adam - Blau & Pink
2. Anderson .Paak feat. Talip Kweli; Timan Choir - The Dreamer
3. Dat Adam feat. Matthew Chaim - Dog-eat-dog
4. Mac Miller feat. Anderson .Paak - Dang!
5. Rin - Don't like
6. Kaas feat. Miwata - Jamaica, Jamaica
7. Megaloh feat. Musa; Patrice - Oyoyo
8. Shindy - Roli
9. Young Kira - Motorola Razr
10. Sierra Kidd - Xanny
CKoo
:
Alben:
1. The Weeknd - Starboy
2. Kanye West - The Life of Pablo
3. Sklyar Grey - Natural Causes
4. Soundtrack - Suicide Squad
5. Frank Ocean - Blonde
6. Drake - Views
7.
8.
9.
10.
Songs:
1. Kanye West (ft The Weeknd) - FML
2. 
The Weeknd (ft Kendrick Lamar) - Sidewalks
3. Drake - One Dance
4. 
The Weeknd - Starboy
5. Kanye West (ft Sampha) - Saint Pablo
6. Frank Ocean - Nights
7. Kanye West (ft Rihanna) - Famous
8. The Weeknd - True Colors
9. Twenty One Pilots - Heathens
10. Kanye West (ft Sia & Vic Mensa) - Wolves
11. Kehlani - Gangsta
12. The Weeknd  - Ordinary Life
13. Skylar Grey - Come up for Air
14. 
Frank Ocean (ft André 3000) - Solo (Reprise)
15. Skylar Grey (ft Eminem) - Kill for You
themehmetalp
:
Alben:
1. Frank Ocean - Blonde
2. Fler - Vibe
3. Kanye West - The Life of Pablo
4. Travis Scott - Birds in the Trap Sing McKnight
5. Fler - Bewährung vorbei EP
6. Drake - Views
7. Bon Iver - 22, A Million
8. dvsn -  SEPT. 5TH
9. The Weeknd - Starboy
10. Coup - Der Holland Job
Songs:
1. Drake - Controlla (feat. Popcaan)
2. Frank Ocean - Self Control
3. Fler - Junge aus der City
4. Frank Ocean - Nights
5. dvsn - Hallucinations
6. Roy Wood$ - SKRT (Remix)
7. Young Thug - Wyclef Jean
8. PNL - Naha
9. Bon Iver - 8 (circle)
10. Kanye West - Ultralight Beam
airforcescott
Songs:
1. Frank Ocean - Self Control
2. Tua - Staub
3. Maeckes - Die Alpen
4. Danny Brown - When It Rain
5. Kanye West - Ultralight Beam
6. Bimbo Beutlin - Alles wird gut
7. Haiyti - Ein Messer
8. Bon Iver - 33 "GOD"
9. Crack Ignaz & Wandl - Rawness
10. Crack Ignaz & Wandl - Gödlife Pretty Boys
Alben:
1. Frank Ocean - Blonde
2. Danny Brown - Atrocity Exhibition
3. Crack Ignaz & Wandl - Geld Leben
4. Kanye West - The Life Of Pablo
5. Tua - Narziss
6. Maeckes - Tilt
7. Haiyti & Kitschkrieg - Toxic
8. Kendrick Lamar - untitled unmastered
9. Get Well Soon - LOVE
10. Drangsal - Harieschaim
11. Trettmann - Kitschkrieg 1,2 & 3
12. Yung Hurn - Krocha Tape